點解連登竟然有人幫南亞佬

幫中国人就話係五毛姐
班大愛撚竟然上連登幫南亞洗白
係咪食咖哩食到傻撚咗

南亞畜全部垃圾黎 琴晚先又偷野

成班仆街無惡不作

Ust蝻亞仔開post洗底又有傻仔受落
咪咁囉